求救 iphone xs max入水

部機跌左落水 黑mon 淨係show到冇電個sign
去apple問左但佢話冇得整 要換新機+恢復data要6000幾
有冇巴打有舖介紹整得返同救得返data但唔洗咁貴

堆

自推啊

有冇巴打可以救下我部機啊

負皮唔緊要 但可唔可以留個解決方法先

有冇back up呀 睇下有冇得上iCloud 拎返

back up左一半到咋 因為冇買plan

apple store 無恢復data service 嫁喎

跌左落好深水？
點會入

你啲data 有冇backup落自己部laptop/ hdd 到

I phone 7 開始打後唔係防水咩 你跌落海到？

佢介紹左個正版嘅service比我 喺灣仔嘅
因為如果係啲舖仔幫我攞返data 我就冇得喺apple用4000幾換新機

泳池

冇啊

我都以為係 佢仲寫住話2m深 30mins都得
點知咁on9 壞l左 跌左落泳池

私人泳池...

唔知點解我覺得你係特登拎部機落水影相多
No offence

第一時間放入米缸 未乾晒都唔好開機
未乾就開機好易燒

開機都開唔到啊

molamola

擺喺池邊唔小心掃跌左落去 仲要隔左一陣先發現...我都知我on9

係泳池邊玩電話真係抵死
咁有錢住私人樓不如買過一部啦 做咩要開個post自己攞黎柒

sorly大佬係我戇鳩 要自己比啊 冇錢

iCloud data 都唔買黎 backup 柒上加柒

因為本身部機data唔多 所以超左啲都冇買到
對唔住啊係我戇鳩 咁你有冇咩方法

邊間？ 見識少未聽過有咁既野

買左iPhone XI max之後記得買iCloud

利申用緊2TB icloud drive

ontrack 喺灣仔

好 整好就即買

唔係防水既咩

咪係...去到apple 個staff話原來係密室測試得嘅結果先係咁

窮撚去咩私人泳池玩啊

咩意思
即係點先防水

我老豆有錢啫 我冇嫁嘛

佢話 你隻手濕去攞部電話就得 落雨都得 但浸水就唔得

我都試過
我果時搵過密實盒
放幾包吸濕大笨象
48個鐘後開到機
但冇晒資料
千其唔好放米缸

咁之後你點restore啲資料？

想當年我部oneplus 6跌咗落水死機，唔理佢一個星期之後咩事都冇（OP6都防水嘅）

佢應該有試過差電再抱住僥倖心態開機
真係咁做既話 入面一早short 晒 circuit

如果要做data recovery 係有技術
要焊你粒CPU 同 ROM CHIP 去另一部XS MAX 救返啲資料出黎

如果on track 做到收依個價我覺得可以既

有錢買機都唔搞icloud 真係

8蚊都俾唔起

要平去華強北搵人整

iPhone x唔係防水咩？點解會入水壞？

我跌過落海幾次都無事

不了未整到部機已經比人拉

鬼知咩 原來佢official個page寫耐水 唔係防水
但英文又寫water resistance

我屋企人用xs 浸落水冇事
蘋果個staff話原來冇事係好彩 每次入水之後都要用個apps震返啲水出黎

之前我有部iPhone 6s
跌咗入廁所壞撚左
跟住去到維修嗰度同佢講唔知點解壞咗
好彩入邊有張貼紙佢冇濕
跟住佢就換咗部新嘅比我

出面比完錢整都唔包整好

molamola 我部機入面應該都濕埋